====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ’ espace social , c ’ est à dire tous ces cercles dans lesquels socialement ils sont a amenés à vivre , cercles d ' amitié , cercles de travail , cercles de loisir , de sport , etc . . , enfin toutes sortes de cercles et qui , dans une ville traditionnelle , dans une ville d ' autrefois étaient parfaitement solidaires;
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ dire, travail, loisir, parfaitement ]
appreciatif :: 3 :: [ travail, loisir, parfaitement ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ dire, travail ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ loisir, parfaitement ]
appreciatif_niveau2 :: 2 :: [ loisir, parfaitement ]
axiologique :: 1 :: [ parfaitement ]
boulique :: 1 :: [ dire ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
axiologique_niveau2 :: 1 :: [ parfaitement ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ dire ]
Total feature counts: 18


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ dire, travail, loisir, parfaitement ]
appreciatif :: 3 :: [ travail, loisir, parfaitement ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ dire, travail ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ loisir, parfaitement ]
appreciatif_niveau2 :: 2 :: [ loisir, parfaitement ]
axiologique :: 1 :: [ parfaitement ]
boulique :: 1 :: [ dire ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
axiologique_niveau2 :: 1 :: [ parfaitement ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ dire ]
Total feature counts: 18

